那些年，我係街遇過的主人們！

工廈一個雜貨貨倉養既小黑貓。

成日係走廊鳩遊遊。

有人行過就會喵喵叫。

腳膠黎，你一停低就會勁磨你隻腳唔畀你走。

住係公園入面既小黃貓。

至鐘意tan係行人路晒太陽。

野外求生能力好強。

識捉麻雀黎食。

食麻雀

鄉郊地方既流浪貓一家。

睇住佢由BB成長。

一家都好瘦。雖然無人恰佢地，但勁怕人。

擁有閃避流浪狗技能。

最安全既地方就係鐵皮屋屋頂。多數係果度訓晏覺，同埋玩。

無圖
係ssp見好多街貓，keep住收留左幾年，而家一屋七貓，仲多過人

太子道西21X號一間花店地鋪養既貓。

好肥美。

外表文靜………

直至你手多摸佢，佢會咬你！

又一隻住係鄉郊地方既四腳踏雪。

聰明，識得搵無人但有鐵絲網圍住既地方，

完全無視網外既大狗，大覺訓！

有圖為證！

識得食，一定食新鮮麻雀！

喵：「餵我啦！餵我啦！餵我啦！」

係咪好想帶佢返屋企呢？

$20/斤！

唔通貓貓都濕熱？

要訓係土伏苓隔離去濕？

一睇以為隻貓有2個頭

好可愛呀

[img][/img]

祥華? 我有時路過都會餵吓佢
就個到行前啲有隻深黃色啲嘅貓
行埋去會狂喵人

正評
留名

我都係